反韓入

可以試下由社會文化人民質素國家風氣入手

唔洗次次jer住娛樂野黎反
成日都寵寵寵同分唔到泡菜妹
講真Miyawaki Sakura同미야와키 사쿠라都分唔到咁緊係覺得個個都撞臉

“講真Miyawaki Sakura同미야와키 사쿠라都分唔到咁緊係覺得個個都撞臉”

班傻9喺連登反韓政治正確姐
根本make up唔到自己個pt

唔反對反韓
但唔好傻鳩式反韓

係 佢地覺得留低一句on9泡狗就好有優越感

大戰post要睇靚女
我啲老婆好靚呀

屌你老母關irene撚事
你快撚啲中炎死啦仆街

“收返埋你啲垃圾泡狗啦”

講正經野就咪倒米啦

因為我愛❤Irene

咁我出反去先

你死撚咗佢啦屌你老母

gidle之前嗰排估計係夕陽紅了🚬🚬

屌你老母

講下道理好喎

連登係咁既質素啦..

Nancy 呢?

老了

妍雨呢